有冇人覺得izone個李彩燕樣衰?

12個入面最樣衰係佢
都仲要唔係靚女入面嘅樣衰
係樣衰圈入面嘅樣衰
其他個個都ok至少都係叫靚女
佢真係唔得掂